有無ching試過發夢個陣喊？？😢

話說 最近有個親人走咗 係好親個隻
我個心一直都好唔舒服 一直都好想喊出黎
想自己舒服啲 但唔知點解 即使我幾想喊都好 我都係喊唔出

前幾日發咗個夢 夢見返佢 我感覺到我係夢入面係咁喊 有喊緊個種心痛嘅感覺 喊咗好多次

醒咗之後 個人好似舒服咗啲...

可能男兒淚 真係難流啲

有掛，anyway

唔知講乜好，唔好介意

有 都係同親人有關 醒嗰陣個枕頭濕嘅 眼入面仲有眼淚

有試過訓着左喊
起身乜都唔記得
淨係枕頭同塊臉濕哂
仲要唔止一次

有呀
多數同母親有關
仲要流好多眼淚

唔記得仲好

Btw

訓❌ 瞓⭕️
左❌ 咗⭕️

真係好驚失去重要既人